[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理的話,
咁你唔好怪我喺度開post.

封鎖應該改成雙向
Block完五毛後互相睇唔到大家嘅post

之前提過, 其他人反對

一個鐘只畀開3個post , 屌

#HKisGB

#HKisGB

呢個真心on9
封鎖係單向，block完發現原來條on9仲可以入我post留言一係就限制佢唔能夠睇我啲post

印象中之前有討論過, 如果人哋logout 之後, 要睇都係會睇到
你講嘅之前我都有講過

#HKisGB

所以真係反智設計，logout睇到但留唔到言，呢個先都ok

都唔係，logout睇完之後copy and paste之後再quote你，五毛多咗功夫，但都係回到你

#HKisGB

但我blk咗佢，唔係特登search佢都唔會知佢出po

咁又係, 被block 嘅如果login . 最少無晒notification, 要logout 再mon post, or google 係咁 search 你囉.
但5毛block 晒啲常打5毛嘅users, 咁又到我哋唔著數, 會唔會咁?

#HKisGB

Push

仲有，有加密架嘛，logout 點睇到

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”